連登仔真係好勁（有圖）

屌你老母臭閪熱門一個行動post都冇？大家究竟想唔想贏？我知大家都好攰，要啲娛樂放鬆，但係絕對唔可以沉醉於此。圍爐唱下歌可以令大家keep住團火，可以比到動力大家我明白，但係唔好忘記有更重要嘅事要做，就係繼續行出黎屌柒呢個政府！915星期日銅鑼灣見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一定要光復南區離島

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推

唔好比佢停